強烈建議各位車主

如果以後違例泊車
被警犬抄牌
不要再為三百二而折腰
不要再講比次機會啦阿蛇
直接講
抄你老母，隨便抄啦乞兒